研究人员的过程包括首先将砖浸泡在盐酸蒸汽中，盐酸蒸汽渗入孔隙并与氧化铁反应，使砖呈现红色。科学家发现了一种将砖块变成电池的方法| Edd Gent | 2020年8月17日|奇点中心
还有其他方法可以确定人们是否有能力感染他人，包括单克隆抗体和CRISPR基因编辑技术来检测病毒蛋白质或核酸片段。每个人在家快速检测新冠病毒的案例——事实如此浪漫|罗伯特·巴泽尔| 2020年8月5日|鹦鹉螺
在那里，吉尔伯特利用氨基酸让蛋白质相互交流。这些漫画中的超级英雄的灵感来自于真正的科学家|凯尔·普兰茨| 2020年7月28日|学生科学新闻
大多数潜在的药物靶点是蛋白质，蛋白质的结构意味着2D氨基酸序列折叠成3D蛋白质的方式决定了它的功能。人工智能将如何使药物发现低成本、超快速和个性化|医学博士彼得·H·迪亚曼迪斯| 2020年7月23日|奇点中心
Sasselov鼓励Globus和Blandford考虑宇宙射线是否可能与偏振光结合形成小行星上的氨基酸。宇宙射线可能解释了生命对右手DNA的偏见|查理·伍德| 2020年6月29日|量子杂志
我写歌词，并与酸之王的Murv Douglas合作。《色情：无人机情色》、《美女诺克斯》和《野性》《极光之雪》2014年12月27日《每日野兽》中的年度色情明星
在他醒悟的高峰期，他访问了他的家乡，一位老朋友给了他一些液体酸。DJ Spooky想让你质疑你所知道的关于音乐、技术和哲学的一切|奥利弗·琼斯| 2014年12月27日|每日野兽
他说，鸡蛋是半胱氨酸的良好来源，半胱氨酸是一种帮助肝脏更快分解酒精的氨基酸。5种宿醉疗法，在你经历过多次宿醉后拯救你| DailyBurn | 2014年12月19日| Dailybast
这款家用血液检测试剂盒提供了抗氧化剂、脂肪酸或维生素面板的完整读数。没有什么比数据《每日野兽》2014年12月8日《每日野兽》更能说明我爱你
最近接二连三的针对女性的酸液袭击只是这一危险趋势的最新表现。伊朗政权最担心的核协议|贾瓦德·哈德姆| 2014年11月22日|每日野兽
有许多杆菌，称为抗酸杆菌，其染色方式与结核杆菌相同。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
其他嘌呤体的总量约为尿酸的十分之一。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
痛风发作前尿酸降低，发作后尿酸升高，但其病因关系仍不确定。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
尿酸素质和伴有呼吸功能不全的疾病也有所增加。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
吲哚被吸收并氧化成吲哚氧基，吲哚氧基与钾和硫酸结合，从而排出体外。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德